- [[2024-09-27 18:17:57+00:00]] @[[flancian@social.coop]] (<a href='https://social.coop/@flancian/113210889204111079'>link</a>):
  - <p>[[Taking refuge]] in German, or [[Zuflucht nehmen]]; in the spirit of [[learning in public]].</p><p>"Bis zur [[Erleuchtung]] nehme ich Zuflucht</p><p>zu Buddha, Dharma und Sangha, den höchsten der Gemeinschaft.</p><p>Möge ich durch die [[Verdienste]] der Praxis von [[Freigebigkeit]] und der andered befreinden Qualitäten (Paramitas)</p><p>zum Wohle der [[Wesen]] Buddhaschaft verwirklichen."</p>
